# Документация на мой API

Сервер для работы с балансом пользователей.

**Примеры запросов:**

-   Получение текущего баланса пользователя. Принимает id пользователя.

```bash
$ curl localhost:80 -X GET -d '{"id":1}'
$ curl localhost:80 -X GET -d '{"id":1, "currency":"USD"}'
```

-   Удаление текущего баланса пользователя. Принимает id пользователя.

```bash
$ curl localhost:80 -X DELETE -d '{"id":1}'
```

-   Начисление средств на баланс. Принимает id пользователя и сколько средств зачислить.

```bash
$ curl localhost:80 -X POST -d '{"id":1, "sum":1000}'
$ curl localhost:80 -X POST -d '{"id":1, "sum":1000, "description":"..."}'
```

-   Списание средств с баланса. Принимает id пользователя и сколько средств списать.

```bash
$ curl localhost:80 -X POST -d '{"id":1, "sum":-1000}'
$ curl localhost:80 -X POST -d '{"id":1, "sum":-1000, "description":"..."}'
```